10月22日太子站，Al 講述他First Ad 同仁被警察在元朗扭斷手臂的殘暴過程。

10月22日太子站，Al 講述他First Ad 同仁被警察在元朗扭斷手臂的殘暴過程。

5:30 開始